[IOS/AN]明日之後-非掛機MMORPG未世生存遊戲

遊戲官網：
遊戲介紹：病毒爆發後的末世，荒涼、破敗、秩序已不復存在。本作的世界觀設定在一個對於生存有著嚴峻考驗的末日世界，並搭配了模擬現實生存的核心玩法。人類將作為倖存者，加入營地，從零開始採集資源、狩獵動物、建造房屋、製造武器與工具，與夥伴一同應對末日的種種危機：病毒、飢餓、寒冷、天氣異變以及人心等種種考驗。

新手巴哈攻略：
揀狗狗選擇 -
每日應做的事 -
遊戲貨幣介紹 -

進階巴哈攻略：

遊戲Q&A：
Q：要唔要刷首抽？
A：遊戲冇首抽，但都有抽蛋系統(抽配方)。但無課抽唔到好嘢都唔緊要，而家買槍好平。

Q：大家玩咩SER?
A：所有SER都有連登仔，目前較多人營地在多貝雪山服，營地名係坐蓮大師。

Q：唔課金玩唔玩到？
A：唔課都玩到，當然少去PVP區會開心啲。

Q：想課少少課咩好？
A：課金次序為 1. 課希望基金 2. 課月卡 3. 直接買聯盟點

最後都要講下我地營地 - 坐蓮大師

營地伺服器：多貝雪山
我地營地活躍人人約50人，有telegram group溝通/吹水/打活動用，營地方針冇任何要求，即使係新手我地都唔會介意。希望可以大家一齊玩得開心吹下水。如果有興趣可以直接入group/遊戲入面聯絡營地市長。
Telegram group link：
營地市長：西文馬

留名

想入營tg我 : janetong1234
會有人carry

隻驚好似幾好玩咁 唔知新手可唔可以入營

可以呀，快啲嚟玩啦

好啦 我升到3莊就去申營啦 營長真係好人

想入 加左
利申 新手希望有人carry下

啱啱down咗了，今晚申請入營

岩岩好辛苦合完把uzi 想問下係咪好好用

好用架，我去到而家都仲用緊

推啊推啊

原來都有人一齊玩，今晚申請過黎

Down緊

我抽到uzi 典

勁

幾好玩 想入營 終於唔係掛機game

真，其他啲垃圾掛機game真係狗也不屌

玩咗陣幾有趣，申請咗入營啦

Lm

真

推

有冇carry我一星秋據 唔夠打

打機好廢 想搵人Carry
之前入個啲營地無人理

利申:害羞絲打

一齊申請入營丫，我啱啱入咗

我都入咗，啲人好nice，又肯教新人，好熱鬧！

營地已經完全開發啦，大家都快啲入啦

勁驚係咪勁肝？之前玩左陣，好花時間

都係, 但組隊一齊玩幾開心

正常一日要用兩三個鐘

今晚係咪有屍襲？我唔識打好驚，可唔可以入你地營？

終於上到3莊 岩岩申左了

輕鬆有輕鬆玩嘅！

Lm
好似幾好玩

真係唔錯 唔課金都玩到

有無人玩平樂？

有冇墜星海畔既營地

轉嚟多背雪山啦

係咪一定要重頭嚟過

都係但呢邊好多巴絲一齊玩，一個人玩一定好悶

重新玩你仲可以行少啲冤枉路添

啱啱開左了 快啲批我啦

你叫乜名？入tg吖！

我都申咗，一齊玩

入左營地喇 我屋企四面牆都未起哂就搬走左

正，嚟參觀先，你邊個島

隻驚簡直係RPG驚界清泉

啱呀

game 已down

我
有無興趣入營？

你id?
人營唔駛了，見到一齊玩就ok
我養左太多莊7出黎

點申請入營呀？

n個月前陸服出玩過，講真係好玩

但依類game都係電腦玩正d

巴打入咗tg未？

多貝雪山五級營地招人

樓主po嗰個營地

坐蓮大師

歡迎各位活人加入

新手留名 玩咗陣又覺得幾好玩

新手留名
岩岩開始玩

新血新血

嘩細力士你仲未死

比人打爆話人垃圾

有花生？

條傻佬比大陸人打爆轉ser, 走去1030 ser拉人去新ser, 結果又比大陸人打爆，仲痴線到改埋ac名做我地管理員真人名做自己個名玩

推下先, 有人想入快d加我地啦

有冇分SERVER

有啊，我地係多貝雪山ser

係第2個森林死左咩都冇晒

我第一次玩嗰陣仲喺度執，真係好撚狗

啱啱申請咗坐蓮大師
求批

我同我朋友申左
智商70同大叔好猛_

有冇入tg啊

玩左一排 開始覺得隻game有啲圍威喂
啲營友見你係市長/市長啲fd就會專登r你
你普通市民就識你老鼠
單機毒撚玩家表示

當sim city玩姐

其實只係市長同佢班fd玩得比較多同比較多tg講嘢啫
如果你打副本想搵人都可以tg講一句就得架啦，因為平日唔開game好難知有人約緊打副本

好玩

咁當然都好多好人既
只係依個系統唔多唔少會造就左依個問題

仲有因為隻game個對話系統好垃圾迫到要用TG，
有部分營友唔慣TG傾計又變好玩單機咁

有無諾倫半島朋友

hi

玩左幾日 上到四本

全屋二級強化

好肝

有冇入tg啊！

屋可以慢慢起，以後打據點換物資起屋就唔洗下下自己去斬樹

屌以家勁多人打不明怪呃分
打白樹打左成半粒鐘支槍都冇左8成 冇晒子彈
之後睇住啲人係側邊斬樹同9企
最後隻王走撚左
仲要講緊有成30人係到都打到咁

你個名入咗十六強啵

做咩
Game名唔係用依個名

直頭有個營地叫呢個名

新手想入坑
會唔會好重貨
有冇話玩開咩ser

係咩
應該同你唔同ser

多貝雪山！ 唔洗重課架

昨晚入左團多謝你地先,請問無課玩家應該挖礦工,採麻工?

唔好挖礦啊！ 採麻或者木工都得

但未專精之前個度點晒有無問題?
技能樹個度,挖礦點解唔好既?

有無諾倫半島朋友仔 留個id一齊玩

礦工太多了呢個服

玩得開心,tg 入面d人好似大家庭吱肯幫新手

係

儲咗d金條 想問應該買咩槍比較好用？
利：墜星人

幾莊同大概有幾多金先

而且每個ser物價都唔同嘛

六莊 六萬金

有冇榴彈砲？

有 買咗 下把應該步槍定散？

金條係咪即係要課金？

加唔加新手？

我覺得可以買埋95

唔係啊！唔洗課都好快儲到！

當然加！最鍾意就係新手

Thanks

墜星人留名

今日升特級，好多人密我關心我

你邊個ser架

平樂

第一個特級狙

狙啊。。。。

Wow 識玩一定玩狙

串我呀依家？

佢自己都係

升左幾多吸血？

新手玩咗兩日
留名

係咪多貝雪山server啊！

諾倫無哂香港人？

平樂古城ser 玩家

岩岩殺左個大陸主播，第三勢力個市長

升莊真係好煩

係呀

入咗tg gp同營未啊

今日浪費左50000升

你id?

丁丁子

Just added you

我想知點樣退營呀
一開始有人邀請唔小心加入咗

去市中心，户外條梯嘅2樓，入咗tg先啦！

有冇唔係跟ser 跟營地嘅tg gp

好可惜公示一過就俾人搶左

我睇下晏小小造多兩枝。。但我剩好小。。

我地冇限架，都有其他營地嘅朋友喺到

早知比貴啲都去101 買

我比tg id 你 add?

#1，底嗰度有啊

我睇下聽日lunch hour前放一把，你放工試下拉。。

下次活動真係要抽夠50把榴彈

聽日？

我都係玩平樂古城呀，係香港人營地玩緊

平樂巴打

輕輕一推

推阿推

好耐冇玩, 幫手推一下

新手岩dl 咩ser多香港人玩？

多貝

岩岩過左新手mode 公會仲有冇收人？

梗係有，快啲入tg！

想問仲有冇人玩緊？
利申 岩岩上左11莊

我
但我係廢J 得8莊

有啊有啊 入咗tg未？

入咗tg未啊

Tg咩名？未入啊

#1有啊

想問仲有冇人玩緊？
利申 岩岩上左12莊

隻Game會唔會好肝?

有啊有啊 入tg未？ ！！！

唔會 chill 有chill玩

抄me 不過我仲努力肝緊上12莊

岩岩開game. 是咪可以加埋一齊玩

係啊！ 你入咗tg未啊！？

正 玩左3個月終於3莊